唔見咗銀包😭😭😭

係巴士k65到唔見🙇🏼‍♀️身分證 學生證 銀行卡都係入面

推

ok

1001

希望巴打你搵翻

去站頭問下

我已經幫你使曬d錢